［温馨提示］發現戶口任何異常，eg嗰盤好耐落唔到、俾人取消、啲貨俾人沽咗等，都留底證據

不妨send email去質問要求解釋
方便日後有咩索償會有埋你份

比人沽貨都有機會有得追
但係落唔到貨 落遲左 自動取消嗰啲就真係算鳩數 好多淨係會同你講話合約寫明有機會有呢啲野發生 你用得佢地服務就有呢啲風險
之前死server發生過幾次都冇賠